點解連登對科大懷有敵意

香港科技大學十分重視科學同埋工程技術，但隨着左科技發展之外，科大嘅商學、社會研究同埋人文等學科都非常著名。

科大積極創新，並透過教研不斷求進，以協助香港嘅經濟同埋社會發展，因而被列入香港三大之一。現時設有四所學術學院，分別為商學院、工學院、理學院同埋人文社會科學院。

科技大學係一間研究型大學，因此比起其他嘅香港大學，喺學術上嘅成就會更加高。

科技大學設有本科生研究計劃，志在培養本科生對研究嘅興趣。呢個計劃獨特嘅地方係，喺其他大學中，通常要讀到postgrad先至會有機會接觸學術研究，但係科技大學就會為本科生同埋教授定立研究範疇，喺三至四個月內提交學術報告，造就左本科生同教授共同研究嘅機會。

科大嘅研究能力係亞洲區表現出眾，喺2018年嘅Q S亞洲大學排名名列第三位，更加係香港大學中排名最高嘅。

喺香港眾多嘅大學入面，除咗喺馬料水嘅中文大學之外，大多都屈就喺鬧市之中，活動空間較細，環境亦都唔算開揚。

相反，科大位於清水灣半島，雖然好老實講，冇地鐵嘅加持，出入係有啲唔方便，但係環境十分優美，背山面海，教學大樓同埋宿舍都可以欣賞媲美豪宅嘅自然美景。

另外，科技大學佔地58公頃，僅次於中大，確實設施亦非常充足，除咗多個圖書館之外，之後原來亦設有游泳池同埋標準球場等等，令同學可以享受多姿多彩嘅校園生活。

等到科技大學，就不得不提到少林寺嘅傳聞。有指科技大學收生，男性比例大幅拋離女性比例，因而收穫少林寺嘅稱號。

其實，情況冇大家想像中咁惡劣。科大嘅收生比例都要睇返唔同嘅學院，以商學院為例，男女比例基本平均，只不過係科技大學重點發展理學院同工學院，呢啲學院本身就比較受男仔歡迎，先會造成收生比例不均，不過呢啲學系，放喺邊間大學都好，都會出現男多過女嘅情況，唔完全係科大嘅問題。

正正因為科技大學經常被開玩笑，宿生會，或者學系學會都會搞多啲聯校嘅聯誼活動，其實識到異性嘅機會率可能仲大添！

總結
科技大學依山傍水，環境優美，學術成就亦享譽國際，係一間相當唔錯嘅大學。對研究有興趣，或者想重點發展科學技術嘅都可以考慮

一心只讀聖賢書
結識伴侶大把方法啦

科大No.1

Blocked

今年仲有online congregation tim
Pound of my school

連登對一切都懷有敵意仇恨㗎啦

都係果句

上連登勿認真

Ust冇女係一個惡性循環

科目收生本身比較多仔

少囡 要搞聯誼

之後啲仔又好緊火

嚇到啲女又唔敢入

利申： 覺得主要問題係偏遠 有冇拖拍好睇人嘅姐

話ust冇女嗰啲人本身都唔會識到女
根本自己能力問題 溝唔到女就專心讀書啦

証物放自己LOCKER, 私人筆記簿紀錄, 屌佢老母, 真係搏紅官砌生豬肉.

科大撚有人文社科

有架 QSA GCS呢兩科囉

起底

原來樓主係五毛

100% post 都係分化，踩港人，捧中国人

不推文回覆

ust no1

豬大。。。。。。

ive, cu engine同cityu都未出聲……

蝌大狗咁都打到飛機
蝌大又贏

啲仔仔一啲都唔緊火

冇錯
除咗Medic Law GBus科科都乞食

你自己個視野得UG啫